大家準備好未！！！！我唔撚炒股啦 轉會過黎炒iphone 了！！！！！

仲剩番5分鐘

ok 牛定熊

仆街了

ok gun

iphone 實大把貨了
係咪put 得appl?

無人炒

iphone回收價全面插水

收到

要放aapl了....

AAPL

眼紅者勿入

唔買了

收手啦！！

哇 大家千奇唔好炒

係蟹

大dodo加油

唉 睇黎67

大把貨

幾時支持拜燈

大定細?
藍定黑?

唔好呀dodo

Samsung

屌
好多股蘋果

掃貨

炒邊隻? Pro?

12pro 大ball冇得輸

大dodo買完 等買二手

麵哥 你想點快啲講

會唔會反而升

aapl

Iphone 破發

今次iPhone會唔會爆炸

仆街 aapl

你出到聲，買唔到了

apple drop to zero

正 我自用

pk了

用家等下星期收平機

ok!

Aapl

(TSM, i hv a position.)

put aapl

今次批iPhone 會唔會好似之前Samsung 咁用用下自爆

iphone 減價了

iphone 已g

iPhone 12變蟹貨

Put apple

炒條撚

蟹啦呢獲

炒股炒 iphone 可唔可以並存呢

屌你

死開

換蟹貨機

正 有二手平機用

唉 盤前走埋d aapl算

收到指示了

炒佢股票好過啦

我未準備好喎

上年先玩完大貨，今年仲追

來吧

玩完

iPhone要蟹啦
唔買12啦買13！

準備！！！！！

屌你老母

已落單！

我買13，你加油，G chi

殺呀！！！！

麵麵
下屆美國總統你估侵侵定拜登？

你都未答我呀你
使唔使大家夾錢俾你買S Q QQ

...我渣住AAPL架

iphone 連帶aapl

自用驚西

Fuck, 我重貨

molamola

二手機有跳樓價

即刻死ser

Cut單保平安

即係aapl 開邊面

酒呀

load 都load唔到

DLLM準備好了係咩事

wait

屌你老母 iphone 都燈

到底hold住差不多了定要不斷關app

差不多了

媽咪麵要入場

係咪已經冇哂？

遲到

準備執笠

唉屌

Dodo

lm
等變note 7要回收

Iphone12炒燶喎

仆街鳥 我未走aapl呀

賣哂未？

strong hold

即係可以沽apple

燈到機都買唔到

又話8點

十分鐘都無推撚咗5頁

cut哂單 買唔到

燶硬

走吖

有得買未

aapl 今次mola mola

冇ir 要俾左錢先去取貨

借貨short咗一打

入定sqqq 先

不斷 即將完成

又你條陷...

搞掂

宇宙大爆炸

大把貨
買左了

係咪去到俾錢嗰度慢慢嚟都得

屌我自用架， 留廿部比我ok?

iPhone 都唔放過

oh my God

已買 慢慢買都得

今次係學 note 7 爆炸
定學 Xperia Z3+ 過熱
定 LG G4 死底板

大貨到

appl put 得。
多謝麵麵

我仲未得呀屌

唔買iPhone了

收到 all put appl

話咁快搞掂

抄股不如抄實貨

留名睇結果

到而家仲輕鬆買到 23 號拎

任買

iPhone可以點put

麵麵只係講過，唔要侵

done 用app快好多

大貨大撚到

大把

美股需要你

Samsung 小米

史上最容易買嘅iPhone!

蟹Phone

任買 麵麵好波

賣哂屌

麵神幾時燈下拜登

任買，大獲

iphone12睇黎好快破發

咁大隻蟹隨街爬

真係一年一度必出圖，逢有炒賣即會出現。

可唔可以改做麵神個樣

部電話冇啦 部電話冇啦

AAPL put 瞄撚準備

咩年代仲炒iPhone

買到了!!! 12藍色128

到而家都係任你買,第一日攞機,炒條撚咩

上年咪一樣

好似任買咁

咩大型號既機都冇哂既

唔洗改啦，過多排係街度直接搵番麵神未得囉

沽APPLE!

推

股票將會升到上太空！

麵麵唔好搞aapl啦

任買🤣

未來人指示 需時間解讀

今次好易入到，睇黎大把貨。

唔係好似
正常係你入唔到去睇

連iphone都燈

比唔到錢。。

似乎無咩人炒

美股準備爆升?

經濟差了，仲邊有咁多人會買成皮野嘅垃圾，不如買返11算，分別又唔大

10月23日喎

支那人冇得落嚟食匯率買平機 大把貨淨

今日訂23/10 有得取喇

即係23號walk in買都有現貨

麵仔係咪未訓醒定係入左錯華為個網

Windows Cortana 訂購系統現正啟動，
請勿負評干擾運作。

我等左2-3分鐘先比到

APPL

67

Iphone點炒呀麵麵？
買黎當磚砌屋？
btw AAPL會唔會岀事

唔比你炒呀

Tim cook哭了

AAPL落地獄

-.-冇呀

AAPL 沒啦

連iPhone都要燈

我準備好平價接蟹貨啦

燈力驚人

AAPL要升了!!!!!!!!

原來我禁左max 屌

iphone 都燈 麵仔好憎apple？

用網頁版load唔到既

me too 不停話 order cant be placed

屌，仲以為你講aapl，等我放咗一半

會唔會被麵仔咁搞一搞，iphone出問題唔出售咖

準備好接蟹貨

ST9

牛定熊?

aapl今晚坐底插3%

睇黎先達淨番果3分2既鋪頭都要執撚埋鳥

收到sir

iPhone 已死
咪麵當立

希望麵哥抽唔中

到而家仲買到

會唔會walk in 下星期都有機買

有bug 要回收

即係可以walk in 買

麵神退市，美股有救了

點會唔得
上年11 都係咁
係冇walk in 11 pro max 綠色

好多貨

大手買入

dodo

今晚股票全部升

買咗金色

炒唔炒得到，期實唔關aapl事，佢都係收原價，二手市價上十萬都唔係aapl賺

aapl rip

算唔算銷情慘淡既一年

Molamola

已strong hold十條了，rockettttttttt

大把貨咁喔，依家個鐘數訂，出貨時都都係23～28號。

唔炒AAPL股 = AAPL 爆升
炒iPhone = iPhone 12賣唔出

大家可以放心了，條友撳錯機

炒毛乜
現在大把貨

咁下星期睇埋實體機先買
但係未有pro max ,mini 做個對比

全靠你，輕鬆訂到

出mini Max 先再炒

出mini Max Pro 先再炒

呢個真，買apple股票了，唔炒iphone

自用 爽死

IFANS叫定酒呀

已經feel 到新機會有問題，要兩三日更新一次

-500 收12黑，自用

炒唔起

面仔買aapl 仲好啦
大把貨

好彩冇買

D藍色即刻比人清曬, +$800都買唔到了

準撚到

真心入apple ,121 幾抵屌

-800 收金色 自用

麵麵無買即係⋯

炒唔起了了

麵麵講放棄美股

用家福音

夠撚班外掛科技支那狗鬥咩

我末放架

一個鐘重大把貨

麵麵連apple都唔放過

-1000 收

又割韭菜

封左關 搵鬼買咩

-1000 收藍色 覆呢個reply

呢個post可以做埋義海區

最近想換手機
我愛你麵麵
Btw 我都重係單身

-20% 收藍色蟹貨 iphone12

有麵神幫手，用家表示定過抬炸彈

藍毛毛

係咪可以轉送貨地址，AOS 而家改唔到. 一路以為pick up, 原來得 ifc 有，default 左送貨

iphone 插水 appl 要收皮了

蟹貨ready

快D溝條啦

Iphone = i瘋 -> 瘋牛症，收到

清你改開中文公開試卷一

求下你唔好轉炒aapl
我尋日先入貨啊麵麵

即係可以睇位入SQQQ

比你燈到炒唔起

iPhone 任買了

大dodo

錢扣左 但係出唔到張訂單 姐係點

lm

燈到AAPL插水

iPhone 賣唔出， 股價jump

好撚癲 大dodo

iPhone 12 GG

你自己話呢

點解仲未跌？係唔係你未入貨？

熊，我決定借部iphone 12 pro用炒價賣$9000，等到部機跌到落$8000買返部機還返俾人，我就總共賺咗$1000🤑🤑🤑

美市定手提電話？

即係iPhone唔使錢送？

唔抄股，即係牛

FAAMG 差唔多隻隻都近+1%
係得AAPL接近0%

check返應該落唔到單 可唔可以下星期直接walkin入去買算 唔想等

2020年仲炒乜鳩iphone⋯⋯

齊頭$7000收12 pro 128gb，咩色都得

12pro 冇貨喇？12巨量

12pro都大把

連iphone都要燈
早知唔買等義海價算

Apple聽到麵麵之後:

屌今次唔係燈隻股

直頭燈到成間apple冧

屌你

股票升空
Apple執笠

挽留

面仔冇買到wor

一唔炒美股，升好多喎

歡迎

媽咪麵果然名不虛傳

唔炒股即係唔睇好股市，明白晒

麥包

12 pro 仲未賣晒多得你唔少

燈到原價減500

邊度買？

Hkbn mall
要客戶

沽Apple收到哂

iphone12 返貨ALERT
有興趣TG